收皮啦樂觀sir 燈到美斯大三元

On9仔

未起身？

我幫美斯炸

收皮啦垃圾 踢psg又廢 踢國家又廢 垃撚圾

Ching今晚有咩推介

重心之選田泰安

潘狗斷腳死

死撚開啦9527